點睇高達系列最慘同最幸福既主角

最慘 ：唔知點揀,剎那童年慘 阿寶得果30歲命但做左半世聯邦工具人 巴尼？

最幸福：都唔洗諗,基魔條撚屌18歲做軍隊高層，奧布將校,札多白衫,條女做議長佢都唔方低得去邊

嘉美尤

一定係三日月同佢班兄弟
戰死都算
套野完左仲要比班撚屌編劇追加設定黎binc

最慘 :嘉美尤
最幸福 :嘉美尤

利申:計埋劇場版

build fight 班仆街個個有女食
講慘z嗰堆都好慘

剎那肯定唔係最慘啦

最尾好得返仲做埋醫生,玩七瀨戀D屎好過參軍

朱古力都算係主角既話佢都係一個悲劇

最慘 嘉美尤
最幸福 卡羅多 第一集已有女

慘:敗家仔
幸福:西布頓

西布頓一定唔係最幸福
為左條女 無左隻手 對眼都差唔多無鳩埋
重要禁慾
UC黎講 我覺得幸福既 應該係捷度
最慘既 我覺得會係巴尼 同人棍

捷度要做開荒牛

計埋都唔掂啦，親朋戚友死九成同死一半既分別

最慘應該巴尼啩
最幸福係天田士郎/杜門?

托比亞算唔算幸福？雖然最後盲左 但都叫同到貝娜提一齊

死的數量都無變，只係無識到個義妹，科唔係眼前死壓大無咁大

宜家仲有外傳講佢，未完唔敢肯定

以後唔使揸機搏命
又有正女屌,仔又生埋,有屋,有餔
條女性格更加係唔話得

最幸福 一係基拉 一係x個男主

慘：三日月

最幸福是羅蘭

同女皇隱居深山

最幸福一定係阿斯蘭父幹日日食女 玩厭粉紅魔女先比基魔玩 食完luna仲要係條女面前打柒路人真再食美玲

Seed果班都唔會慘得去邊，最慘嘅路人真最尾都食到露娜

大天使號三廢人

有得屌女
好似衰11

仲要起雙飛 好似係

識貨呀巴打

三日月，成個鐵華團差唔多冚家產

士郎應該係高達第一個人生贏家主角，不過無咗隻腳要扣少少分。
Seed兩個主角最後待遇都好好，不過分別都經歷過前度（芙雷、Stella）係面前被殺
X主角嘅童年要靠執垃圾搵食
W希羅最後求埋婚，不過做殺手個段時間應該幾慘
G杜門用閃光彈殺最終大佬，前無古人後無來者，某程度應該都算最幸福
可以由頭到尾都幸福嘅應該得返GBF個幾個主角

士郎係邊套？

折墮啦
冇穿冇爛 妹妹同朋友都冇死 打鳩D高層唔駛罰 仲同靚女露衣雙宿雙棲

08小隊囉

佢都就黎變人棍囉
狗仔式都玩唔到

邊有人話過三日月係鐵血主角，主角係加里奧同蝴蝶女三日月依家奸角慘死好正常

最慘係thunderbolt個達尼爾？手腳都無左做人棍

最幸福同樓上一樣seed個班契弟

最幸福應該計神木世界，三條女溝佢

巴尼唔算慘
佢唔知NT1係邊個揸
係佢角度睇，佢唔係好慘
如果淨計主角，應該係三明
首先死左，仲要係死得咁樣衰
死左做要俾人binC
由細到大都係要做苦工

X算最幸福啦掛

最慘一定三日月見到龧光又跌反落去

好似淨係無一隻腳 仲玩到狗仔式
就算人棍 愛娜自動波 邊有得輸

個討論應該除開GBF果啲啦
個個有女食又有模型玩

愛娜最正女主角騎上嚟

最幸福一定係捷度 最後仲可以做自己想做既事
最慘應該係三日月

有gundam先有得屌

三日月最撚慘 死撚曬

同劇名一樣，留返個孤兒仔

剎那條女咪爽 成條硬掘掘 長短 粗幼可以控制到

三日月 奶油果d都真係冇得同胡索比
胡索我諗都係uc最慘果個

有得中出埋算係咁啦

卡迪珍娜既波邊都hi唔到 係慘啲

木星爺爺孤獨終老喎

有女陪喎 lulu夠好屌啦

btw天乜田士朗 螺絲就螺絲啦

嘉美尤一定最慘

講錯，阿花先係
望住嘉美尤癡線但係乜都做唔到

最慘係路人真
主角位都俾人搶鳩埋

去火星冇耐就飛咗折墮啦

主角呀大佬。。。。

一集死一件 三日月果d咩灑狗血
V一早做齊啦 個老母係你面前變肉醬仲唔夠

士郎應該幸福過西布頓喎

第一季睇住佢切哂四肢坐psyco zaku真係個心拿住拿住

0079時代,有排復原
戰後生活先慘

兩個普露都死晒 ...

明明蘿莉到手邊都食唔到

條女又pure又true仲要咁既年紀已經認定對方，算幸福喇
但希羅小說結局同莉莉娜求埋婚都唔差
杜門最後抱得美人歸仲有阿蓮比呢個相惺相識既紅顏知己，講講下原來平成三部曲開始高達主角既下場都冇平成之前咁黑，你睇加美尤

條女仲要癲撚左，斷哂手腳都仲要打乜都無，得部收音機陪

比著醫生版既加美尤 分分鐘屎忽都玩埋

Darryl做人棍 條女又shot左 杖又打輸 專用機都冇埋 又要比人恥笑靠手腳換黎勝利 慘過死

比基魔削人棍跟一世

佢不嬲唔係主角

隻鮑魚都乾到出唔水喇喎

你講呢套咩撚嘢黎？
幾時出架？
有套高達嘅主角叫三日明咩？

你噏乜鳩

你係條女睇住個人比把光劍熔撚左你都痴啦 darryl剩係可以靠聽歌回憶有手有腳係沙灘跑既日子，之後有一幕係佢裝義肢行沙灘，但佢已經感受唔到海水，呢場戲真係夠哂有惡意

e個post真係證明V冇咩人睇
胡索一個13歲小朋友 老豆老母咁死
班姐姐一集死一件 根本正常小朋友係應該痴q左線

奶油都仲話比思樂冰局佢痴線 但胡索係應該要痴左線

萬大事有黑妹包底 胡索未驚過

佢痴q左線呀

捷度點會最幸福，波蕾，波蕾2 同哈曼都死撚哂

利申冇睇過zz

講起V, 好似傳過V想玩陷球鏟，光之翼最後失控，切開了地球

最幸福梗係基拉啦⋯⋯
人生贏家仲要贏到盡

事業上做過三大勢力既ace, 結局仲坐埋古魯榭個位

愛情上未輸過，仲俾過帽兩個best fd，都冇事

下半生要對住個黑妹仲慘啦 黑心到咁
卡迪珍娜實比人女女女

巴尼: 做一大輪野以為自己拯救殖民星，點知得個吉，仲要係俾佢女人收皮
斯羅: 拎住個左膠大愛牌頭去中出對家索女

同場加映哥奧: 帽由頭笠到落腳最後都係要埋單，不過做戰犯斷正都唔洗打靶

人棍、三日月就一定最撚慘㗎啦

最幸福係基魔啦，簡直係天之驕子，智力（一嚟就識寫OS）、駕駛技術驚人，條女同家姐都有權有勢，唔算經歷過好多失敗就打到兩次戰爭完

加奶油呢啲自己痴線無計

人棍有女保住紅衫 最慘有排都未到佢
幸福黎講真係有好多 你唔認同士朗無左隻腳仲有杜門 大婆135二奶246 星期日同班兄弟hehe

杜門仲要造低埋個面具佬
新日本同全世界隨時佢話晒事

其實馬沙都幾慘，雖然未到最慘
細細個權鬥死老竇 周圍走難
冇得同老母見面之後死埋老母
講揸機既技術又唔係勁nt能力廢到懷疑自己係咪nt
追阿寶追成年都係得個吉
啲朋友都死得7788
食幼女一係死哂一係大個左過左保養期，比人追殺
比阿寶技術壓制駕駛倉拎埋出黎比佢陪葬
死左仲要比個復制人bin佢屍

最慘要比電機佬串

杜門其實都算被人搞到家破人亡
不過最後中出仇人個女je
而且杜門只係奧運金牌運動員
返去最多得個見面會
仲有一世食米唔駛錢之類
比起基拉依D玩晒全世界仲差好遠
有親人，少死人，有錢，屌晒兄弟D女，身體健全（外加天生基因特好）
同埋好少有主角開嘴炮打唔贏，最後靠屈打對手

屌

正宗既生瑜 何生亮

成日玩機戰都覺得波蕾同波蕾2係未死

其實講慘AGE菲魔都算慘
細細過睇住老母係自己面前死
上左高達以為得到力量，但自己條女又保護唔到
跟住戰友又一個個死哂，到左退休年齡個仔失縱左十幾年，個孫又唔聽佢支笛
到最後先發覺係自己睇唔開
不過比起三明，最少歷史留名
三明就真係好慘，完左仲要比人狂binC

一路都幾鐘意菲爺
btw你個名

最幸福一定卡洛多
日日屌蒂花
好撚酸

講慘唔計動畫，GUNDAM戰記對面個男主都好慘，阿妹由放針變比人食左
仲要革命失敗
相對之下mission link兩個男主就好好多，最少有女

條女臭雞嚟
為條仔捨棄家人

呢兩件炮友嚟啫，
條女同啲fd都無事。

巴尼同三日月 我睇唔透究竟邊個慘啲

論慘既話V高達癲婆會慘啲
至少巴尼都叫解脱左吖
活著就係折磨
幸福就梗係turn a 偽娘啦

巴尼用佢既視點，佢唔知NT1邊個用緊
亦都唔會知自己所做既野已經無用
可能佢只會覺得成功擊敗左高達，保護左個好朋友同喜愛既人，遠唔夠阿爾依個第三者慘
三明為左奧加半個身比左佢，點知行先過自己…
最後仲要比蝴蝶女借左黎上位

講經歷杜門都算慘
一路走來做過嘅野同認知完全被否定
所謂嘅敵人原來一路守護住自己
最後仲要親手了結佢地

最慘係哥奧
揸機又廢 仲要帽埋

比返二條女同基友佢唔算慘啦

比自己條女派完帽仲要開多槍

沙漠之虎由最幸福跌到落地獄

點睇最慘都係路人真
未見過做主角可以做到未死
都比人搶埋主角個位

最幸福一定係基拉
一出世就係最強新人類
又唔會比地球人排斥
無點輸過 剩係比人爆過兩次機
Remaster入面粉紅魔女表白 明星女朋友
Seed 到seed-d有成兩年係到渡假望海
18歲就做咗war hero 軍方高層
一句 麼也咩囉 就可以解決危急問題

最幸福咪bf個班
其次咪g reco同turn a

其他都係鬥慘

bf唔計啦，成班玩玩具都唔係戰爭

Wing都無
男主同女主結婚

如果你係咁高 跳落黎
好似希羅咁無事
我覺得溝到女主 扑到女主
係好正常

基魔最幸福 老婆管宇宙 家姐管地球
仲有路人真做佢條靚
想渣機就渣 唔渣就日日望海做廢青等人養

但生唔到仔

套都唔洗買

最慘一定三日月，硬食魔劍

點解生唔到仔?
佢唔係人整出黎,但個身體構造都同男人無分別咩?

調整人難生下一代 大多數人都有不孕症 如果要有就要配對返合適ge人 議長搞咁大壇野就係因為第二代大波艦長想生仔所以分手

最慘係3明
我唔敢睇 我男朋友劇透個陣我已經喊左
冇諗過主角要行邢式死亡 太過份

最幸福我覺得係羅蘭
可以同女王一齊

尼娜正一臭雞

是非不分

最幸福一定係08小隊果個

斷手斷腳先有西屌
不了

咁計turn a最幸福

我睇到你竟敢違抗擁有巴力的我已經頂唔順
仲睇唔睇埋好

真心睇埋落去先知爛得有幾勁

太少人理turn A 連個結果係點都 wfc

唔想打爛mon嘅就唔睇好過

邊有斷手

TurnA 都叫人人都有個好結局，唯獨是二小姐

一定係路人真
佢比官方set做實力直逼基拉，點知結果
次次拎destiny因為心情搞到輸

心態咁易爆炸 學咩人做主角
做返路人啦

開心過咪算

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能
所以要做高達主角一啲都唔容易

非也 咁痴線既環境佢一條友頂成個angel halo增幅既精神波都冇事你就知佢精神力有番咁上下，仲有黑妹公主嘛

二小姐又死未婚夫又俾羅蘭飛

最幸福：GBFT紅毛
最慘 ：胡索

都係我最幸福

追加左咩設定

得辣殺先會俾魔劍打得中

起完雙飛先死算係咁啦

小說版巴尼奇蹟生還
咁講都唔算慘

其實天田士郎究竟有冇變傷殘真係冇人知 08ms因為設定衝突被定位做劇中劇 係跟據“天田士郎”既回憶錄拍出黎

隻腳都無埋喎😧
咁都叫假？你睇大陸版08小隊呀🤔

你話係ae 社拍出黎既傳聞？

0080個細路都好似係主角
喺佢嘅角度嚟睇就真係好慘
兩個識嘅人唔知頭唔知路互打
死邊面佢都係sad

慘：嘉美尤，真
幸福：阿寶，大和 無限的運氣

幸福：高達創戰者所有角色

三日月

no 因為有公式設定集同cd廣播劇都講過我地睇到既08 ms其實係一部劇中劇 就好似macross 可曾記得愛咁樣

最主要係因為核融合爐係劇中變左移動核彈頭係點都解唔通兜唔到 最終官方只可以側面講08 ms係劇中劇 所以會有不乎設定既地方黎自圓其說